說了再見 才發現再也見不到

我不能 就這樣 失去妳的微笑
口紅待在桌角 而妳我找不到
若角色對調 妳說好不好

我

搞掂整番好

嘩哈哈

Lm

原來都係壞架

－，－

世正好壞

1001 大大力gel !

你叫千葉啦快啲

盧個句係咪歌詞
你入鳩我 我亦入鳩你 變大波

笑4

gifu

山神

你個野壞架

橫bin入多球

紅左

千葉

千葉上啦

咁都唔識

爆角了

Jason

😂😂😂😂😂😂

空門都唔入

bin 10 FT ky wingba gel

主能夠

+4分鍾+到7分鍾都唔完場

德島半0全3是夢嗎

山神杯啊

咁入到未

完未

1-1完

做得咁辛苦頭都痛埋

盧一講野就

錫返

以後同cfu拍住上ok?

Ok

咪笑香香啦

等我用念力屌撚死你班on9仔.jpg

我忍唔住 手痕

小妹用周杰倫 無人讚？

睇完baywatch

說好陪我到老，而你我找不到

正唔正？ 大地震

正評了

唔係譚伯 學友 edsheeran 我是唔會讚der

千葉2345

肚仔痛

alexandra daddario個波真係大到仆街

千葉差D被GOAL

千葉呢

算你啦

yes...仲要pink lin
可遇不可求

你4張野聽羅文算啦

睇沙灘就為左睇佢
對眼又靚

千葉 1:2

唉

Cup佢老母千葉

不要灰心

今日好似未叫過杯

仆街 千葉1-2

我一跟就輸 對唔住大家

千葉上呀 你cup到的

千葉cup佢老母啦

無咁既事！

綠g好波！！！

千葉追和反cup

千葉反cup啦 屌你老母

屌你老母今次比人杯

希望大家一齊反千葉

點解係千葉開大

上呀葉!!!

收左呢場點話點好

輸半當贏好嗎

救命

出啲力喇

德島千葉整球定定驚

德島goalll

千葉快喇屌你老母

千葉cup

好感動 香香

迷盧黨呢 幫手屌千葉

屌你老母千葉放過我啦 起碼比我輸半啦

千葉呢隊垃圾
落後都回傳妹下妹下

千葉反cup啦屌你啲後衛咪撚再派膠

綠g加油屌你老母

千葉請你立即返cup

千葉快杯 吃屎狗

有人派錢比禾 好開心

千葉反cup到我用樹葉燒屎食

Gchi

支持

alexandra daddario好撚正呀屌你老母 千葉快cup呀

cup

Cup 佢老母喇千葉

善寶

各位再見

千葉速度來球

德島開大我戒賭

你買左咩？

咁多人買千葉既

德島唔入比人入啦

千葉中柱

樓g 盧 詠=超級大boat

中楣

Ky 要左綠g

上呀千葉cup佢老母

德島唔入比人入

其實我都要左 不過同照射燈同路
Skip左

橙

千葉來球好嗎

手足唔好慌

入佢老母

話說岩岩同frd玩fifa16
途中興起話預測今晚r聯結果
最後皇馬比後備入替既morata絕殺
代表咩

入佢老母啦屌

76-90分鐘 千葉入波40% 對家失波40%
cup佢老母呀千葉

千葉求輸半...

主

俾啲大志! 起碼贏佢老母

千葉追和

千葉日一個

今晚重心 大巴拿事件無發生

日記post 風景： tmac嗌反cup

Ky 睇唔睇R聯

cup佢老母呀千葉

Tmac反cup啦屌你老母

主能夠主能夠 我信主能夠

gd

屌你個閪 千葉唔追和反cup 切柒你地

邊個話德島2.5重心

大波已死 有矛人比我渣波

2.5

連續鋪兩次草皮 jumped

星期六日超早起身。。。。
精神上要支持RM！

同路

德島開大 比大家揸小妹對波

差不多訓了 起身睇r聯

代表你要玩fifa17再測試過

少年維持(鋪草皮)

睇中岡山但買左2.5s
屌

但我買左祖冠軍

我慌了

千葉請你入一球

same😂😂😂

慈善家

連續同草原王者同路

外圍開平手低水 馬會開平半高水 點揀

我鋪左三次了
成功演8.5 德島2.5 千葉盤😂

-.- 又係咁 鐘意果隊買對家

下次識買

有t mac仲嗌 度下場啦-.-

希望到時可以派me

好mean

🚬🚬🚬🚬

根據之前歐聯比賽 外圍水位比較可取
但係呢場投注額皇馬必定高d 但係馬會開平半高水

-.-

造熱佢

綠g gel

22喇屌

千葉號沉淪了...

豬番兩埸冇玩過-.-

大哥

5mins

+5分鐘 輸半當贏隊出來未

德島goal

又羊

我睇唔透

德島同樣快樂

大注又奶野 細注先中

德島開大啦 屌你老母

買其他pool啦今場 下盤低水半格比狗屌

二簡一我簡左千葉黎買

德島w cashed

針了

我本身都覺得似半格 但係睇埋外圍似曼聯果場

追和喇

邊場？

多謝m巴 TTG 2

先屌下盤收半格再買祖冠

針

主能夠gellllllll

綠雞ho ball

皇天擊殺開頭補腳果條柒頭

決賽

你老鼠 ALLIN 0930主

做完尖好撚攰 好彩有冷氣

又輸錢 好野

Jump bye

果場唔係低水半球咩外圍

救命呀，有睇場波就知點解我咁火 中場同後衛完全串連唔到

個情況一樣 唔係個盤似

比D火我

岩岩好夠番200$買盤

下下後衛互猜，跟住就閘大腳斬上去
下下頂都比人吹

法國未試過盤同-1 一齊中

果場馬會開半一高水 一開始以為會和 一睇外圍見到曼聯個水位咁樣 最後都開得出

前幾日場德國波

All in咗我蛆

豬到仆街了

我由車仔果日閪到今日

200推到歐聯開球 再allin蛆晉

you are not alone

橫bin x 綠雞 2x1 大大力gel！

我都係

晉完打世界盃牙？

歐冠冠軍打歐霸冠軍果場

梳囉

Same

馬會d野準到呢
今場早過d外圍開啦
一開盤已經係平半高水

小妹針了。。。。88

唔識睇 咁上盤定下盤好

大戰最後不買

一齊

有冇水跟下

會有美職角水嗎

1200->88

😫😫😫😫想444444你淨係跟咗呢場？

唔係，不過呢場大注左

........😭

今晚再黎

小妹唔洗踩更了

懷疑左右b好撚叠水

聽日就有得放?

上個月追晒數..依家負1700姐

話說馬模作客半和都係長追系列

😭😭😭😭😭😭😭

gun

放禮拜一

今晚就開個半場6:0比你

善妹

好快姐 300推3場再用300推

我一豬就冇mood度

岩岩入左200秒輸 求安慰

😒😒

200買大細角球好過啦

千葉?

9點半要追數注了

好撚熱呀 點打波

閪鑽反cup未呀屌你

跟

Kayan幾時整返個tg ，好多野想問你

KY 偷偷地比左我了

你唔出水 點買牙

Kayan:

想ky帶領追數

Ky怕羞女來

點解我冇再宣傳過
我個chan盧都越來越多人

好似5小心quit左

Want g

又宣傳了

紅棍琴日打左幾耐 射左2個字波濕晒身

我九點去到 鬥左幾場波 最後十點半走

唔叫？

都冇貼link

嫌我閪燈

盧可以add返me嗎

盧盧晏啲仲出唔出？

捱埋今晚夜先

慢慢都咁講 好曳😒

幫你貼

lo 仔：華拉倫加

鯨魚大
比馬大 補2
德島大 補2

咪出左啦

屌，你又話遲啲先打

好似易攰左 真係捱埋今晚睇波算了

Add埋me

=.=被揭穿了

仆你個街 食pizza happy 下先

辣殺channel=.=

大哥你自己走我加唔返喎😂

知己知彼ma

直接買2

得小妹9叫，冇心水ga😂

我鳩up😂

咁講完場場開大

去緊黃大仙食$28g煲 希望食唔死人

唔巧死牙

我down撚晒

28?!咩傢伙？

係就好 支持大波

炆雞不了

點join

你出心水嗰個chan盧已經好嘈
我怕再john多個會耳膜穿👉🏻👈🏻

2017仲賭錢霸爸會打打

係 不賭隊

信善妹

頭場想買嚇

sorry
娛樂下大家

你唔好G擊我啦好嗎

又post多次

Mute左佢是常識吧

Buy la
我都係過手癮

世正收me做契仔ok?

Joined

太燈不了😤

😭😭😭我都唔想ga...

繼$1雞後又一新作

黃大仙$28任食雞煲 仲送兩隻鮑魚 到底有冇伏？ -

5號個騎司巧勁，咁既攞位

返咗鄉下

好耐無見佢

挪超瑞超唔識賭

係

祝擺得落口

發瘟雞

9兩菜Fifa pro club
3缺1呀

準備睇波

想跟

Hi 19eng bb😭😭救小妹

jump

跟我死左喇

個bra濕晒喇 快d換

唔得阿 出街打邊爐直落睇波

近排好鐘意聽呢首

顏sir出水

祖下盤 補個皇冠

想聽你唱

Lo b 識歌

遲d🚬🚬😞

客隊瘋狂落飛

頭蛇有冇指示

盧蛇幾時入粉嶺唱k牙
我同師姐等緊你牙

依首正

香香背叛師門

邊場

系🚬🚬🚬

發生咩事

2130

華輪西亞？

轉身必需比眼淚更早🚬

想買客

善妹有無睇岩啲咩呀？

M巴在唔在

細細地買左注客勝玩玩

想gun

我都好想

典解咁講

情願用笑聲 代愁雲密佈🚬🚬

頭b

我比人樓主蝦佢5理禾

你買咩呀

想要客

不講一聲的愛是最好 Arrrr🚬

求別做笑話失足跌到

尤文同馬模半和

馬模平注

半和+ 客柒頭好唔好

佢忙緊牙 好似係

以前仲笑人唱林峯

都要等盧狗入黎先得

主 追數

我無笑-.-

我話自己🚬

其實林峯的慢歌是正的

早飛買左主讓平半想4

Pls give me win

睇客 唔買對

收經中女好惡毒

求下你中

棄

買左都有得棄？

Ky可否親一親我😔😭

Same road

其實香港都幾多靚女

yes.. 今日出mk 都大把

我了

咩話？你話香港靚女多呀？
咁究竟係點嘅情形
我望你形用下
去指點我

講外表係唔差的
但其他方面就。。。🚬

平胸女仲多

有冇人可以講下6仔開咩？

ching sick ya

好失望，冇人sick

no la you go sleep la

All mk jai

u too

Me小毒毒

謝b❤️❤️❤️

仲差兩粒

0:1

Me先毒

頭蛇盧goal

希望今晚ps4睇到祖記

糕!

nolaplz.goal ok???

Fifa?
3缺1開唔到pro club

How?

客FG cashed

主半場追和ok?

不了

矛記錯馬馬主任麵有玩Fifa?

我好渣 打電腦贏到world class only..

有幾倍？

😂😂係咁r人，笑4

想唱歌了

不了，客要keep住贏到尾

Join

夠曬 盧狗剩係會diu我辣剎only

有牙

Ok cup埋都得

難得有3個
對試一次玩唔知幾多個月前

天天寫 封封寫滿600句的我愛你

唱歌定打字牙

1.92

唱歌 有無人要聽

Join 盧狗club

寫了十年從未覺得太乏味

佢係迪達拉，對手有把口😂😂😂

羨慕

Tg me

有請朱古力👏🏼👏🏼👏🏼

唉可憐我買盤頂到下年。。。

放工返緊家

我直屌左客勝

要開聲玩？

呢場輸深潛休息

挽留我bb九兩

諗起狗日

挽留

可以不用
Add 盧狗 beehappy1234

用電腦連電視睇唔得咩 點解要用ps4

02

未買psn

仲差一粒

我有注半和

日乙有無羊

特撚素5年無贏過客隊
一大堆傷兵 仲開客隊受讓同平手高水
可能真係派錢我唔識拎

無買到

🤔

落街買258一年

下一隊入球

88 lo

人越近傷心更早～

Play Station Store 買送2個月

為了小妹留下好嗎？

03

搞點

3:0

瑞典挪威都唔係幾敢買半和
入球數字太多

等小妹深造下先驚雷親人

鯨魚大
比馬大 補2
德島大 補2
華拉倫加大補2

收錢

華倫

10點

嫌太低水冇要

半和已死
豬0.08

add me tg唱歌了

係咪咁多派錢波呀

開到大果啲okay 補2果啲拎返啲

嘻嘻嘻

你tg 係咩

me

唔講了 有我TG既搵我小好再唱

盧成日都話避三箭，但係永遠都追住買

.........😫😞😞😫😞😫😞😫😞😳😫😳😞😫😫😫😫😫😫😫😫😫😳😫😫😫😫😫😳😫😫😫

等詠神

人是犯賤的

我想開咪唱歌ok?

我主場，得我唱得

就算冇盤鳩督過關都要串一串佢，笑死

唉屌你老母買唔到就咁

收嗲啦唔想知呀

讓球Chan盧, [27.05.17 16:57]
三箭我屌你全隊老婆

合唱duck ng duck 呀
你女聲

04

唔好再入喇 我買唔到呀

係-,-

史浩克

半膽淨係買到1：3／0：3

不如0:10

客勝可頂到尾嗎

你04 我唔開心

5射4中4入球

26mins 6G
90mins ?G

盧又做乜鳩🚬

10點冇人買？

咁都頂唔到既話唔G講咩...我唔知可以講咩

龍門呢 出左塊紙板

等你指示

卡爾馬？

主隊啲龍傷哂

Gasby

買哂客

大波20分鐘就搞店

我睇奧雷，不過唔買唔當心水

半埸客 其他 800.0

連十點兩場瑞超半大ok？

我想買盤 但好似有人要左主

好彩你提提我姐

瑞超中場買安全d！可能又搵場衰野你嘆

求大家jer走我
仲話追數 重注左 可以25分鐘輸4球

屌，嬲左

不買了
講下我想法only

Bb...我愛你
你中2你成日追住我來jer

第幾口

新c華2無人買

飛到波到

跟詠神

淨係跟你買算了 度完都係唔中
下次再同你/詠對 一定skip!

即場1c

奧斯達1c

對左
死4

狗會好遲先封角球

最忌盲跟啦
除非嗰個係你愛人😳🚬

我愛人KAKI

跳樓啦

咁你加油了💪🏻

叫我

Kaki去左邊

葵興葵芳爭鮮執哂

知道善妹住邊了 好近
地鐵站執左咩?

真係執哂咩

卡爾馬 10.5

一般野，3樓潮流廊嗰間手卷先正

9MIN=6C
90MIN=?

奧達斯奧比斯

禮拜一葵興地鐵站隔離果間仲有開喎

準備好杯麵

60

詠同華西差我手信

i dont wanna live forever

A出口 賣齋隔離個間汁左了
變左唐記
葵芳譚仔隔離個間又係
得返荃灣三聯

開-1.5-2 同人55波-.-

88

葵廣後門過天橋唔係有一間咩

Gun

間野好劣 手卷個間未食過
但睇個menu好貴咁

角大已死

GUN

秒1c之後停

奧雷15min 7c
係咪小妹眼花？

冇開果埸10.5大GEL得頭
你得1C-.-

盧sir待我好 待我差 太清楚

你都係死走啦

攻勢多返啲

刷角

開撚錯另一場呀

1C^^

9.5玩幾十，過下隱

咩歌了

信ky了

聽日櫻花半主

你地幾十過下癮 我10元就咁認真

呢間執左了

奧斯達1:0

笑死 咁都入

GOALLLL

上面d呀哥條條都幾百喎

係咪即係譚仔隔離個間
明明新開新裝修 咁快執

轉角位應該好好生意
可能加租加得勁

單刀, 個龍

咁我無錢呀嗎

單刀比人擋到再彈中心口入左

22mins 1c....

一切都執得太突然

蝕左格

食開地鐵站果間

咁都負碌到入到去

痴線,即場角大回到好快

葵芳兩間爭鮮都算係譚仔隔離

而家8.5
2.07 1.67

等Kyma指揮

隔離8c

仲買角S果D等打靶啦

買左注8.5b

俾著我開喺葵芳商場算

YES

我地角大黨

or恆景

貪心想等7.5

收p la

買角S呀笨

想典

=,=5敢

奧雷個場 28' 10c

我 地 角 大 黨
角大 角大 角大

就等埋5.5 6.5我唔信咁都開唔到 屌你老母

2-0

詠GOAL 2:0

2 0

詠goal

9遠射就入左...個龍

卡爾馬求你半大了

卡馬ar俾球定驚

2C

2c

隔離10c了

diu

入緊

入緊高水7.5...

好hurt 成班人去玩無叫我
仲要其中有d人係我介紹佢地識

Bb

3c

3C

小妹陪你

角角角

我想入呀

我錯了, 冇入到7.5

主隊啲攻勢

冇人跟小妹華拉？

7.5足水都未入得切

爆cccccc

出緊去尖咀 手機好慢

跟左

女朋友呢？

唔好問啦

過左時

我都係
岩岩出lift買唔到

sad

同小妹睇ok?

起碼9c好嘛 唔求12c了...

但佢地瞞住我約
覺得被背叛

I know that feel

買8.5算

我頭先買緊客勝佢跳左00分

下場再贏，加油

🍊

S4 1號

好受傷

好悶，約咗fd遊車河
但我冇應到佢wtsapp

好耐未試過 想哭

拍拍

你係咪特登話比我知你呀咩名

..車埋我OK?

係阿...無街出

係呀 宜家先知架

BABY BABY,I FEEL CRAZY

真係宜家先知

冇啦，想睡覺

...唱歌比我聽OK?

5:4反cup gogogo

屎頭同呀廁好似係識

想聽咩

寶寶成日溝女

難過利物浦拎冠軍

我唱啦屌

之前叫你唱個首約定都未找數
就唱左約定先啦

OK
唱咩都得

佢同肥朱睇又話你知咩

唔好再講了-.-

那有女

爽

14平安鐘

不爽

0:0

係掛 唔係我識個個咩

你有我了

TG: liquidjai

咁你班fd唔陪你 我陪你啦😚

@redq

10秒內del

召喚m

keyi!

你唱23秒,但10秒內del-.-

唔敢

Ni hao

好
買左咩呀

甘我有冇del吖

mo

小妹未開聲><

你又話唔賭錢既

又自私玩

Lo 繼續ok?
英文歌唱唔唱到

我唔識唱歌

你自私玩朱古力

放上黎啦

淨係識唱mj

我會變左好try hard咁走音

無阿..唔好再講了-.-

beat it~~~

145消失左好耐

我黎吹水

搏奧乜撚野主其他

今晚要打ps4打到4了

乖寶

24平安鐘

2:4 頂實

2:4
唔撚係反cup到呀

一係你教我唱歌

有撚用咩屌你老母

唔好得唔得

年尾ed sheeran, one republic, shawn mendes都開演唱會

銀包要出血了

我銀包而家都出緊血

歐聯all in邊隊

我都唔想，買左華西

Everything that kills me makes me feel alive

柏乳都想去聽

幾時先肯爆c呀

樓g買撚左譚伯

有冇 Coldplay 同好

四重每一蚊派100k，全餐都賺三萬

here

聽緊hymn for the weekend

譚伯就買280飛去聽先

咪能無肉喇 仆街

7.5 2.19

19隻買全餐
點買得落手

全餐7萬？
得一個人買到

角球呢？

屌奶星 詠神真係好能尾

原來賣哂-.-

係....

...你買左880?

勁

邊日牙

隔離14c 你仲係得3隻 我針先

4c

上呀角球

爆角

3/3.5 企得好硬

2:4快啲完場啦

d外國歌手,一係唔黎,一黎就成班一齊黎.
想點wo

佢地約埋組團去 你唔知咩

因為sam
買左580

咁邊日?

唔g...

再唔刷角我話比媽咪聽

買左就有信心

2-1 JUMP

聽日viutv直播ariana grande演唱會有coldplay

快俾角

比人入波 要刷角了

yes!!! 諗住聽晚睇 0155

Gd ... 4.8 next goal

抵呀屌你老母 講左幾萬次啦 唔刷角就比人追架喇

2-1 係咪代表要刷角啦?

3.5/4s 主盤 平安鐘

角阿

屌你俾人入

睇之前可以睇曼狗 carrick testinomial

我亂買之麻

角啦屌你

要睇紅Q咩位入

呢位手足我留意左你好耐

6.5有d吸引,但唔足水

冇角要針了

冇預客隊入波 最多咪jump

今日已經鋪左2次草皮

sorry/..\

刷c未

角呢

6.5足

起碼8c la diu

🌸

嘿

5c

未買6.5足水即刻5c

入到？

球證ON9 唔比12M

爆角，只求9c完

客隊試下刷

9角完唔該

冇入

邊個?

角大

無買 幫你唱
主能夠主能夠

9c是夢嗎?

邊日

又冇12m.....

訓先，聽日朝早見

卡爾馬入未阿

角大黨

奧斯達,2次都冇比

888888

-3c

逼害

買20客ng先

馬毛贏唔到

角小黨又準備羸 公平咩

奧雷goal

👄👄

求主隊絕殺

度左但冇買

下 球證 on9ga?

我有講我睇法

肯刷角未

半3全5 又抵輸

做咩買角細都起勢咁刷
買角大就冰封完場

開正你嗰飯喎=0=

無法解釋

FEEL到主要絕殺了

呢個真 今日買角無贏過

平時主可以刷8個閒閒地，今日咁屎，馬會真叻

次次睡超即場都係角細

琴日唔係角大咩?

屌，都冇贏
千葉派彩就派到

3:1 GOALLLLLLLLL

主隊絕殺一生球迷

31

9角完是夢？